開28人雜交趴看大波女友俾6男屌 主辦男：最「棒」生日禮

台北市1名從事金融業的男子張樞亞（34歲）離婚後結識就讀大學的洪姓女友（20歲），為了討女友歡心，張夥同黃姓女友人（39歲）在網路及LINE軟體內，發布舉辦生日派對訊息，共招攬超過20名男女，舉行誇張的性愛群交派對。警方透過網路巡邏，前天在北市薇閣汽車旅館總統套房內查獲9女19男上演活春宮，而身材姣好的洪女正與6男激烈混戰，張男供稱：「舉辦性愛趴不是為了營利，而是要讓女友度過難忘的20歲生日。」離譜的行徑讓警方搖頭。

警方調查，今年7月起，張男、黃女合夥開設名為「房間很多人」的LINE群組，並陸續在各大網路論壇、PTT西斯版及LINE軟體內，張貼性愛群交派對訊息，收費招攬求刺激、新鮮的男女開雜交派對。男性參與者每人收費5千元，必須先匯款訂金1000元，到現場再面交4000元，女性參與者免費，還能賺3000元，旁觀者則收費5百元，幾乎每個周末都在北中南各地舉辦雜交派對。
警方網路巡邏發現性交派對訊息，主辦人張、黃本周日（30日）包下北市薇閣汽車旅館總統套房，從中午12時起連辦3場、每場3小時的雜交派對，一路High到晚上10時，立即申請搜索票查緝。
當天下午2時許，趁雜交派對「打得火熱」時，在一片漆黑的房內，發現赤裸的男女分散房間各處，有人裹著浴巾唱歌，也有人在床上奮戰，警方喝令關掉音樂後搜索，共查獲9女19男參與性愛雜交派對，其中10男5女正在「參戰」，現場還有18個使用過的保險套、298個未使用的保險套、潤滑劑及2萬8千餘元現金，共計28人全進了警局。
警方表示，其中「參戰」的1名20歲洪姓女子，平日幫張男管理群組，竟還是張的女友，張讓女友「下海」與他人雜交，自己卻沒下場，反而欣賞女友與其他男生上演活春宮戲碼，開放的性愛觀念讓警方感到不可思議。
張男供稱，在LINE群組內以辦生日派對名義開趴，收費提供場地、酒水、保險套的性愛雜交趴，男參與者付的5千元在扣除必要花費後，還會均分給參與的女性。
張男還說，女友的顏質、身材均優，當天是最搶手的女生，先前也曾舉辦過多場性愛群交趴，女友也都下場參戰，但主要目的並非營利，而且自己也不缺錢，平時還有閒錢從事股票投資，而是希望女友度過難忘的20歲生日。洪女則說，參加者雖多，可是多數人都在吃披薩、唱歌。
警方指出，參與性愛雜交派對的女性，年齡從20歲到40歲不等，皆承認在場與不認識的男子從事性行為，警方訊後將張男、黃女及洪女依《刑法》妨害風化罪嫌移送法辦；其他參與者則依違反《社會秩序維護法》裁處罰鍰。

依則睇到扯

午夜靈異錄像？

人見低頭，鬼見伏地

身材均優?

識玩

膽固醇就超標都均優

見自己條女囗西屎眼都俾人插

好伏